有冇人覺得一個兩制唔係好夠用？

兩國兩制好似實際啲？

之前一國兩制升級
兩國兩制更能彰顯高度自治